同陌生人吹水

有時出街同到陌生人吹兩句水都幾開心，但通常吹兩句就會dead air，有咩方法可以鍛鍊到自己吹水嘅能力？

你喜歡孔子嗎

問心 大家想唔想香港獨立建國

無理由係條街企定定同你吹五分鐘水呀。。？

唔係企定定，可能係同舖頭員工傾計之類

你又唔可以確保對方都識傾計同想同你傾，或者識下好似子華神咁棟篤傾囉

加多d助語字，加吓加吓就爹到好多句。好似「吓」「哦～」「喂」

喂今日好似幾好景wor～～～～～吓，唔係wor～～～霞，無啊，我見到你門口啊，入多左貨咁wor，吓，.........哦～～～～係搵到錢wor～～～～～喂唔係喇，其實我覺得...........吓，你覺得呢？......吓。

太濫
0/10

揾啲野讚下人

好想可以學到子華神十分一嘅幽默

我成日

其實佢都要度㗎
台上一分鐘，台下十年功

樓豬男定女
最緊要唔好怕醜
初頭可以同師奶傾吓先